諗到有個好好笑嘅笑話 唔好笑乜都得！！！

今日明仔放學喊住跑返屋企 爸爸就問佢咩事
明仔話：今日學校有人笑我傻仔啊 爸爸 我係咪真係傻仔嚟㗎？
爸爸就答：傻仔嚟嘅 你又點會係傻仔呢？

哈哈哈哈 啱先笑咗幾個鐘
依家打完又想笑
真係好撚好笑

hehe

哈

0/10

你係明仔?

做乜撚？

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考
思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

😑

笑到停唔撚到

呢個仲好笑

87分，不能再高了

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

多謝樓主帶我返去以前嘅連登

眼水都標

好笑 哈

冇笑 因為聽過

樓主唔好唔開心啦

-,- 扮啦 笑咗咪笑咗我都仲笑緊

haam04

高汁